（又隊咗草？）Elon Musk：Tesla太貴了

貴咪貴
唔講得ga

話說 Deus Ex 正game黎

估唔到佢都有玩
cyberpunk

侵：Wow

睇佢Twitter應該high左野

前年9月

馬斯克亮相由美國「棟篤笑」藝人Joe Rogan主持的Podcast節目，大談電動飛機、人工智能、航天等話題。經過接近2小時的詳談後，Joe Rogan燃點起一根宣稱「內含大麻的煙草」，並詢問馬斯克有否吸食過大麻。馬斯克笑着回應，指自己曾試過一次，又反問是否合法。在得到主持人肯定的答覆後，馬斯克隨即接過香煙，並淺淺吸食了一口。其後馬斯克澄清，自己並無吸食大麻的習慣，亦感受不到其效果，但認為吸食大麻對生產力沒有幫助。

無人講過 一定要講升嘛 ?

講事實姐

Fake trump

跌得果少少

屌 條友5識食

玩出口術

我夠覺700太貴想$300入